是日晚餐：肥牛湯烏冬

超簡單但又超美味。

咩湯

昆布柴魚湯加味噌，再加烹好後既肥牛汁。

點整 小妹好想食

食屎啦你